歷史總係相似 我覺得我地唉..

世界各地都係咁，各個年代都係咁。